module.exports = [
	{
		category: "guess",
		question: "Wie viele Nachbarländer hat China?",
		answer: 15,
		answerCount: 0,
		unit: "Nachbarländer",
		closed: false,
		ranking: [],
	},
	{
		category: "guess",
		question: "Wie viele Liter Bier werden in Deutschland pro Kopf jährlich getrunken?",
		answer: 100,
		answerCount: 0,
		unit: "Liter",
		closed: false,
		ranking: [],
	},
	{
		category: "guess",
		question: "Wie lang ist der Begattungsapparat der 15 cm langen Bananenschnecke?",
		answer: 80,
		answerCount: 0,
		answerNote: "Das entspricht 550% der Körpergröße.",
		unit: "cm",
		closed: false,
		ranking: [],
	},
	{
		category: "guess",
		question: "Wie viele Buchstaben hat das hawaiianische Alphabet?",
		answer: 12,
		answerCount: 0,
		unit: "Buchstaben",
		closed: false,
		ranking: [],
	},
	{
		category: "guess",
		question: "Wie viele Einkerbungen hat ein Golfball??",
		answer: 336,
		answerCount: 0,
		unit: "Kerben",
		closed: false,
		ranking: [],
	},
	{
		category: "guess",
		question: "Wieviele Stunden Videomaterial werden pro Minute weltweit bei youtube hochgeladen?",
		answer: 48,
		answerCount: 0,
		unit: "Stunden",
		closed: false,
		ranking: [],
	},
	{
		category: "guess",
		question: "Wie viele Liter Wasser werden benötigt, um 1 Kilo Baumwolle anzubauen?",
		answer: 10000,
		answerCount: 0,
		unit: "Liter",
		closed: false,
		ranking: [],
	},
	{
		category: "guess",
		question: "Wie viele Jahre würde es dauern, die Distanz zwischen der Erde und der Sonne zu Fuss zurückzulegen?",
		answer: 3425,
		answerCount: 0,
		unit: "Jahre",
		closed: false,
		ranking: [],
	},
	{
		category: "guess",
		question: "Wie viele Weihnachtsbäume werden in Deutschland pro Jahr verkauft?",
		answer: 29.3,
		answerCount: 0,
		unit: "Bäume (in Millionen)",
		closed: false,
		ranking: [],
	},
	{
		category: "guess",
		question: "Wie viele Tankstellen gibt es in Deutschland?",
		answer: 14562,
		answerCount: 0,
		unit: "Tankstellen",
		closed: false,
		ranking: [],
	},
	{
		category: "guess",
		question: "Wie alt wurde die bisher älteste Riesenschildkröte Adwiata, die 2006 als älteste ihrer Art im Zoo von Kalkutta gestorben ist?",
		answer: 256,
		answerCount: 0,
		unit: "Jahre",
		closed: false,
		ranking: [],
	},
	{
		category: "guess",
		question: "Wieviel darf ein Boxer der Fliegengewichtklasse maximal wiegen?",
		answer: 51,
		answerCount: 0,
		unit: "kg",
		closed: false,
		ranking: [],
	},
	{
		category: "guess",
		question: "Wieviele Sekunden braucht der Schall um einen Kilometer zurückzulegen?",
		answer: 3,
		answerCount: 0,
		unit: "Sekunden",
		closed: false,
		ranking: [],
	},
	{
		category: "guess",
		question: "In welchem Jahr kam die CD auf den Markt?",
		answer: 1982,
		answerCount: 0,
		unit: "",
		closed: false,
		ranking: [],
	},
	{
		category: "guess",
		question: "Wie oft wird der Deutsche Aktienindex (DAX) pro Stunde errechnet?",
		answer: 3600,
		answerCount: 0,
		answerNote: "mal, also jede Sekunde",
		unit: "",
		closed: false,
		ranking: [],
	},
	{
		category: "guess",
		question: "Wie lang ist ein Tenniscourt ?",
		answer: 23.77,
		answerCount: 0,
		unit: "Meter",
		closed: false,
		ranking: [],
	}, {
		category: "guess",
		question: "Wieviele Federn hat ein ausgewachsener Schwan?",
		answer: 25000,
		answerCount: 0,
		unit: "Federn",
		closed: false,
		ranking: [],
	}, {
		category: "guess",
		question: "Wie hoch ist der Berliner Fernsehturm?",
		answer: 365,
		answerCount: 0,
		unit: "Meter",
		closed: false,
		ranking: [],
	},
	{
		category: "guess",
		question: "Wie viele Jahre würde einer von uns brauchen, um bis zu einer Milliarde zu zählen ?",
		answer: 80,
		answerCount: 0,
		unit: "Jahre",
		closed: false,
		ranking: [],
	},
	{
		category: "guess",
		question: "Im Laufe eines 60 Jährigen Lebens hat ein Mann durchschnittlich wie viele Jahre lang eine Erektion während er schläft?",
		answer: 5,
		answerCount: 0,
		answerNote: "quick math",
		unit: "Jahre",
		closed: false,
		ranking: [],
	},
	{
		category: "guess",
		question: "Wieviele Buchstaben hat das längste englische Wort laut dem Oxford Dictionary ?",
		answer: 44,
		answerCount: 0,
		answerNote: "„pneumonoultramicroscopicsilicovolcanoconiosis“",
		unit: "Buchstaben",
		closed: false,
		ranking: [],
	}, {
		category: "guess",
		question: "Wie lange muss man ein Straußenei kochen, bis es hartgekocht ist ?",
		answer: 40,
		answerCount: 0,
		unit: "Minuten",
		closed: false,
		ranking: [],
	}, {
		category: "guess",
		question: "Wieviel Prozent aller weltweiten Schäden an Kopieren werden dadurch verursacht, dass Menschen ihren Arsch fotokopieren?",
		answer: 23,
		answerCount: 0,
		unit: "Prozent",
		closed: false,
		ranking: [],
	},
	{
		category: "guess",
		question: "Wie viele Tage verbringt ein Deutscher in seinem Leben durchschnittlich auf dem Klo?",
		answer: 230,
		answerCount: 0,
		unit: "Tage",
		closed: false,
		ranking: [],
	}, {
		category: "guess",
		question: "Wie viele Zähne hat ein Eisbär?",
		answer: 42,
		answerCount: 0,
		unit: "Zähne",
		closed: false,
		ranking: [],
	}, {
		category: "guess",
		question: "Wie oft schauen wir durchschnittlich  am Tag aufs Handy?",
		answer: 88,
		answerCount: 0,
		unit: "Mal",
		closed: false,
		ranking: [],
	}, {
		category: "guess",
		question: "Wie lange halten Ehen im Schnitt?",
		answer: 15,
		answerCount: 0,
		unit: "Jahre",
		closed: false,
		ranking: [],
	}, {
		category: "guess",
		question: "Wie viele Eier kann man ca. auf nüchternen Magen essen?",
		answer: 1,
		answerNote: "Danach ist man nicht mehr nüchtern",
		answerCount: 0,
		unit: "",
		closed: false,
		ranking: [],
	}, {
		category: "guess",
		question: "Wie viele Volumenprozent Alkohol hat das stärkste Bier der Welt?",
		answer: 57,
		answerNote: "Das „Schorschbock“ kommt aus Bayern.",
		answerCount: 0,
		unit: "Prozent",
		closed: false,
		ranking: [],
	}, {
		category: "guess",
		question: "Wie lang war die vermutlich länste Bier Bong der Welt?",
		answer: 50,
		answerNote: "Die vermutlich längste Bier-Bong der Welt wurde 2007 gebaut: Bestehend aus einem Trichter und zwei Gartenschläuchen",
		answerCount: 0,
		unit: "Meter",
		closed: false,
		ranking: [],
	}, {
		category: "guess",
		question: "In London kam es 1814  zu einer echten Bierflut: Aufgrund eines gebrochenen Gärbottichs strömten wieviel Liter auf die Straßen?",
		answer: 1500000,
		answerNote: "8 Menschen kamen dabei ums Leben.",
		answerCount: 0,
		unit: "Liter",
		closed: false,
		ranking: [],
	}, {
		category: "guess",
		question: "Was ist das höchste für eine Bowlingkugel zugelassene Gewicht?",
		answer: 7.26,
		answerCount: 0,
		unit: "kg",
		closed: false,
		ranking: [],
	}, {
		category: "guess",
		question: "Wie viele Burger können aus einer Kuh hergestellt werden?",
		answer: 1200,
		answerCount: 0,
		unit: "Burger",
		closed: false,
		ranking: [],
	}, {
		category: "guess",
		question: "Wie viel Prozent aller Raucher weltweit leben in China?",
		answer: 34,
		answerCount: 0,
		unit: "%",
		closed: false,
		ranking: [],
	}, {
		category: "guess",
		question: "Frauen lügen laut einer Untersuchung 3 mal am Tag, wie oft lügen Männer durchschnittlich?",
		answer: 6,
		answerCount: 0,
		unit: "Lügen / Tag",
		closed: false,
		ranking: [],
	}, {
		category: "guess",
		question: "Wieviel prozent der jährlich angebauten Trauben werden für die Weinproduktion verwendet?",
		answer: 85,
		answerCount: 0,
		unit: "%",
		closed: false,
		ranking: [],
	}, {
		category: "guess",
		question: "Wie oft im Leben schlägt das menschliche Herz?",
		answer: 2500000000,
		answerCount: 0,
		unit: "Schläge",
		closed: false,
		ranking: [],
	}, {
		category: "guess",
		question: "Wie viele Stunden verbringt eine Frau im Jahr vor dem Spiegel?",
		answer: 120,
		answerCount: 0,
		unit: "Stunden",
		closed: false,
		ranking: [],
	}, {
		category: "guess",
		question: "Wie viele Menschen sterben pro Jahr, weltweit, an passiv Rauch?",
		answer: 80000,
		answerCount: 0,
		unit: "Menschen pro Jahr",
		closed: false,
		ranking: [],
	}, {
		category: "guess",
		question: "Wie viel drückt Barack Obama auf der Bank?",
		answer: 80,
		answerCount: 0,
		unit: "kg",
		closed: false,
		ranking: [],
	}, {
		category: "guess",
		question: "Wie viel % der Menschheit hat in der letzten Woche Pilze gegessen?",
		answer: 60,
		answerCount: 0,
		unit: "%",
		closed: false,
		ranking: [],
	}, {
		category: "guess",
		question: "Wie viel wiegt ein Liter Honig?",
		answer: 1.4,
		answerCount: 0,
		unit: "kg",
		closed: false,
		ranking: [],
	}, {
		category: "guess",
		question: "Wann erschien der erste Playboy?",
		answer: 1952,
		answerCount: 0,
		unit: "Jahr",
		closed: false,
		ranking: [],
	}, {
		category: "guess",
		question: "Wie viele Schritte macht Usain Bolt bei einem 100 Meter Sprint?",
		answer: 41,
		answerCount: 0,
		unit: "Schritte",
		closed: false,
		ranking: [],
	}, {
		category: "guess",
		question: "Wie lang war der längste Verkehsstau?",
		answer: 176,
		answerCount: 0,
		unit: "km",
		closed: false,
		ranking: [],
	}, {
		category: "guess",
		question: "Wie viele Freunde hat ein Facebook User Durchschnittlich?",
		answer: 130,
		answerCount: 0,
		unit: "Freunde",
		closed: false,
		ranking: [],
	}, {
		category: "guess",
		question: "4.1 Milliarden Menschen besitzen ein Handy, wie viele besitzen eine Zahnbürste? (In Milliarden)",
		answer: 3.5,
		answerCount: 0,
		unit: "Menschen",
		closed: false,
		ranking: [],
	}, {
		category: "guess",
		question: "Wie viel kg wiegt der Hoden eines Blauwals?",
		answer: 500,
		answerCount: 0,
		unit: "kg",
		closed: false,
		ranking: [],
	}, {
		category: "guess",
		question: "Wie lange brauch ein Blitz vom Mond zur Erde?",
		answer: 500,
		answerCount: 0,
		unit: "Sekunden",
		closed: false,
		ranking: [],
	}, {
		category: "guess",
		question: "Wie viele Prozent der Erwachsenen Chinesen Wohnen bei ihren Eltern?",
		answer: 30,
		answerCount: 0,
		unit: "%",
		closed: false,
		ranking: [],
	}, {
		category: "guess",
		question: "Wie lange war Barbie mit Ken zusammen, als sie sich 2004 scheiden ließen?",
		answer: 13,
		answerCount: 0,
		unit: "Jahre",
		closed: false,
		ranking: [],
	}, {
		category: "guess",
		question: "Wie viele Minuten verbringt man täglich mit Kauen?",
		answer: 30,
		answerCount: 0,
		unit: "Minuten",
		closed: false,
		ranking: [],
	}, {
		category: "guess",
		question: "Wie viele % der Weltbevölkerung sind unter 25?",
		answer: 51,
		answerCount: 0,
		unit: "%",
		closed: false,
		ranking: [],
	}, {
		category: "guess",
		question: "Wie hoch ist das Tennisnetz in der Mitte? (in cm)",
		answer: 91,
		answerCount: 0,
		unit: "cm",
		closed: false,
		ranking: [],
	}, {
		category: "guess",
		question: "Wie viele von 1000 US-Amerikanern sitzen statistisch gesehen im Gefägnis?",
		answer: 7,
		answerCount: 0,
		unit: "Amerikaner",
		closed: false,
		ranking: [],
	}, {
		category: "guess",
		question: "Wie viele Statuen ließ Stalin von sich selbst anfertigen?",
		answer: 6000,
		answerCount: 0,
		unit: "Statuen",
		closed: false,
		ranking: [],
	}, {
		category: "guess",
		question: "Wie weit ist der weiteste Sprung, den ein Mensch jemals aus dem Stand geschafft hat?",
		answer: 3.73,
		answerCount: 0,
		unit: "Meter",
		closed: false,
		ranking: [],
	}, {
		category: "guess",
		question: "Wie viele Fahrräder werden in Amsterdam jedes Jahr gestohlen?",
		answer: 100000,
		answerCount: 0,
		unit: "Fahrräder",
		closed: false,
		ranking: [],
	}, {
		category: "guess",
		question: "Wie viel Prozent aller Menschen finden sich selbst attraktiv?",
		answer: 60,
		answerCount: 0,
		unit: "%",
		closed: false,
		ranking: [],
	},
	{
		category: "guess",
		question: "Wie alt kann ein Schimpanse werden?",
		answer: 50,
		answerCount: 0,
		unit: "Jahre",
		answerNote: "🐒",
		closed: false,
		ranking: [],
	}, {
		category: "guess",
		question: "Wie viele Kalorien enthält eine durchschnittliche Banane?",
		answer: 110,
		answerCount: 0,
		unit: "Kalorien",
		closed: false,
		ranking: [],
	}, {
		category: "guess",
		question: "Wie viel Fuß hoch ist der Mount Everest?",
		answer: 29029,
		answerCount: 0,
		unit: "Fuß",
		closed: false,
		ranking: [],
	}, {
		category: "guess",
		question: "Wie lange braucht ein Eichhörnchen unm einen Tannenzapfen abzunagen?",
		answer: 7,
		answerCount: 0,
		unit: "Minuten",
		closed: false,
		ranking: [],
	}, {
		category: "guess",
		question: "In welchem Jahr wurde die erste Herztransplantation an einem Menschen durchgeführt?",
		answer: 1967,
		answerCount: 0,
		unit: "Jahr",
		closed: false,
		ranking: [],
	}, {
		category: "guess",
		question: "In welchem Jahr wurde zum ersten mal Coca-Cola hergestellt?",
		answer: 1886,
		answerCount: 0,
		unit: "Jahr",
		closed: false,
		ranking: [],
	}, {
		category: "guess",
		question: "Wie viele Tonnen Stahl wurden für den Eiffelturm in Paris verbaut?",
		answer: 7000,
		answerCount: 0,
		unit: "Tonnen",
		closed: false,
		ranking: [],
	}, {
		category: "guess",
		question: "Einige Monate haben 30, einige 31 Tage. Wie viele haben 28 Tage?",
		answer: 12,
		answerCount: 0,
		unit: "Monate",
		closed: false,
		ranking: [],
	}, {
		category: "guess",
		question: "Ein Bauer hat 16 Schafe. Fast alle sterben, außer 9. Wie viele Schafe bleiben übrig?",
		answer: 9,
		answerCount: 0,
		unit: "Schafe",
		closed: false,
		ranking: [],
	}, {
		category: "guess",
		question: "Wieviel Bytes hat 1 Gigabyte?",
		answer: 1000000000,
		answerCount: 0,
		unit: "Byte",
		closed: false,
		ranking: [],
	},
];
